邊隻cloud storage啲相upload完有thumbnails 睇返

如題, 最好就手機個UI易handle

本身有用drive, mega但好少擺相,用開hdd,最近跌完壞壞地,開始考慮dum上cloud

有啲九唔搭八嘅嘢攞咗落百度, 貪佢免費2tb,唔洗擔心無私人野

Google photo

但我經驗係個樣好geek個啲永遠都最好用同貼地

我想一個大file擺哂啲手機嘅嘢

One drive